【有線地震】資深女主播王春媚突辭職 告別15年崗位

有線電視新聞部早前「大地震」後，上周突解僱3名工程部資深主管，引起新聞部員工及前員工強烈不滿，聯署向主席邱達昌、財務總裁郭子健發公開信。郭今早與到新聞部各主管會面，重申解僱屬恆常架構，並非裁員後，有份參與聯署的有線新聞主播組主管、資深主播王春媚已請辭並獲接納，將於10月離任，告別工作15年的有線新聞。

吓

連佢都走

媚姨黃定藍？

以後係唔係藍巧揸旗

紅資有線
同國泰 hsbc一樣

共產黨要香港嘛
留個臭港比佢啦

郭今早與到新聞部各主管會面，重申解僱屬恆常架構，並非裁員後，有份參與聯署的有線新聞主播組主管

你覺得？

Tui

王春媚 係 趙海珠之前嘅 無缐之花
仲係黃 ⋯ 有風骨 一直不偏不倚報新聞

以前喺TVB都幾鐘意佢，希望搵到個奶地方發展。

有線正式玩完

其實唔使質疑啦大家 呢啲時間主動請辭擺明就已經係反抗黎

成名作
係架舢板做做下LIVE.有隻蟲定唔知乜野飛左落塊面上面
但係當無野繼續做拉

果時佢仲係無線記者.算係初出道

點解希望佢奶？

長洲嚟㗎

打錯字啫

應該想打「好」字?

當年911係佢做直播，不過好似做得麻麻地。

長洲搶包山

佢真係老臣子

片尾加映奶共陳凱欣

依家啲女主播
根本唔駛做老本行啦

個撚個靠個樣同把口
開個ig fb page 接下廣告代言
再做下啲財經節目賣下輪咁
就得啦 又自由 又唔駛受氣

好地方,佢應該用速成

佢成名係南亞海嘯

生命倒數

好有氣質

難得地黃兼有風骨

有線執柒得 柒紅點解仲要比錢睇你

第4權全面告急

係今時今日辭職, 重要問？屌

911好似係周潔兒（唔知有冇記錯名），上次無線七警事件因不滿袁花辭職

有線女多都黃
我淨係知陳書君係藍
有線都變藍真係會崩潰

聽就聽得多，呢d 應該就係粗暴干預

仲有陳書君

陳凱欣好八婆個樣
都唔明當年咁都可以坐到主播位

有線正式壽終正寢
cut得

佢講緊戶外live呀

CCTVB啲主播有幾多個係靠實力上位

幾年前九倉賣盤，之後又引中移動注資，已經預視到呢一日

小飛俠

即刻cut台

有奶便是好

有線新聞除咗恆常採訪外，最重要係個新聞片庫，紀錄咗珍貴香港歷史真相

想問下另一個方面儀
依家拍下訪問節目賺錢
係咪黃底

咁又咁講 亞視個片庫仲珍貴
但因為佢啲vhs從無數碼化收藏好
好多帶都發晒霉 抽唔返出嚟播

港聞編採、支那組、同新聞刺針係全部簽晒聯署，主播組只係得2個冇簽。
cable記者好多都係黃。

希望浩賢bb 冇事啦

仲有無有線中國組

以後小罵大幫忙啦

以後唔會見到中國既唔好新聞 只有利害了我的國同國泰民安

佢個樣真係無乜點變

可以去邊？

無缐之花

十幾年前睇cable已經見到佢

其實而家好多電視報新聞都唔會做好多年，一係轉行，一係轉做幕後

佢做幕前做咁多年算難得

#HeheStory14732
<<某台新聞主播>>
"早幾日聽朋友講有個新聞男主播係hehe黎,呢個都唔係一個重點,原來佢成日坐高鐡番去偉大嘅祖國奶共,其實大家睇佢IG都知,仲要深藍到爆,又要扮香港人又扮黃,真係好嘔心,成日坐膠鐡番去奶共都唔知會唔會中埋啲武漢肺炎番香港傳俾人,仲要睇一個奶共嘅支那人報香港新聞真心覺得好嘔心,唔想再睇到佢"

浩賢bb真係相由心生
見佢哩一年跑新聞跑到個樣殘晒好心痛

資深主播邊度搵呀

屌，陳凱欣就係靠黐男人上位架嘛。
以下節錄：
陳凱欣一向多是非，有同事唱她不單靠跟上司的友好「關係」上位，
更有說她曾引來兩名男主播拗手瓜。
「邱文華同李燦榮都好欣賞佢，佢而家同緊邱文華拍拖。」
另一同事就爆有人愛搞小動作。
「佢試過靜靜雞剪爛李燦榮條呔，同眉筆上嘅毛。」
原來嚴肅的新聞報導背後，跟娛樂圈一樣是非一籮籮。

有陣時真係覺得部份連登仔真係弱智

唔好yuk 唔好yuk

王春媚好清秀嗰種靚女

Wtf

老公好似係有錢

大愛閪話Tvb而家仲有好多「黃」

有線果種中立 真係 now同 tbb做唔到

Cut得有線

藍輸昆
明明自己係小眾一份子
但要榮華富貴 做名媛 都幾嘔心

王春媚係我最鍾意嘅女主播

唔怪得聯署無佢名 垃圾

陳書君仲有個係邊個

王巧

TVB

你有份製造一台獨大

有冇聯署list 睇

係咪準備變是是但但了？

睇左佢咁多年
最靚主播

當日佢在無記走前
要佢做扒
真係相當委屈
過檔有線成個人生猛哂

即刻google左陳書君 賊眉賊眼

郭舒揚有份簽
再開po屌佢就係五毛分化撚

依條友d事跡已經俾人放上連登好幾次

真係超專業！

佢幾專業

竟然
估唔到

咁老實講佢都係受害，上面班垃圾未train掂就放人出嚟讀，讀得唔掂都唔收埋再train下，反而見冇乜人屌上面班人

條友private 咗ig
藍底入有線拎光環？
之前睇過佢ig 平行時空
做新聞咁無風骨 垃圾

點解 private咗 之前仲 public wo
private 咗咪做唔到 kol

好黃好可愛

王春媚都走

人地做微博kol

可能身有屎掛
之前見佢無聯署走去睇吓佢ig 有無講咩
啱啱再search 已經private 了

有線新聞主播絕色驚豔！！氣質神似宣萱！！！！演過嘅孝全皇后！！

飛曱甴

陳健康

有無工會？ 俾顧主欺壓，一定要搞搞佢

屌 約滿cut 有線

「大家也要以專業為先」

逼佢報fake news?

使唔使紋埋彩虹旗上身, 驚人唔知你gay??

佢呢 d都唔會入到 tvb,,,袁花唔會like...
喺有線做 parttime算
正職 r軟飯就夠

佢去有缐 同 仲做記者 其實對新聞界好有heart !

CCTVB 個個入去 唔係花瓶 就係搏入ibank ...

收皮啦 大愛閪話tvb「作者」係深黃架

Cut有線保平安

竟然⋯我都咁諗⋯聯署真係無佢同藍倩茹 ⋯
原來真係藍巧⋯

死gay佬

個聯署二百幾人簽架，全部炒晒真係好壯觀。
而家就係似CCTVB 2014年時候，一大班人簽聯署（港聞唔係全部簽晒）。袁志偉秋後算帳，高級有份簽嘅一係減花紅、一係坐歪、一係調職等你投閒置散。
記者方面，2015年頭有20%編採離職。首批28個有簽嘅，直至16年中有一半已經離職。

而家清算高級來個下馬威，下次可能邊個深黃嘅就炒邊個，就好似國泰同無綫咁，換晒一班聽聽話話冇bargaining power嘅人。

我諗Edwin去有線原因都係想報道真相同有得發揮所長。
睇過好多記者做扒，佢做嘅live同扒比其他人做嘅易入口同生動好多。
所以點解有人讚有線港聞係冧巴溫，係因為貼地同知道香港人諗乜，係有人話呀～
佢係港聞組icon，一諗起港聞記者一定係佢。睇咗佢幾年，覺得佢真係好用心做一個好記者。

如果有線變到同佢初心違背嘅，我寧願佢走。
希望二百幾位手足真係打得贏幾位魔頭，但我極不樂觀。

冇喇冇喇 有線新聞rap

王巧係藍？

年年蝕。

有咩唔妥，我地用戶就要幫佢地頂住！打去cs炸爆佢地！

有線中華掠影

仲有 藍倩茹 兩個爭

Edwin可以去港台

同期出道,一個做人一個做狗

有線

R.I.P.

陳凱欣 波羅嘅海

王春媚真係台柱黎架。。。唔好走呀

好野！全部電視台新聞都唔使睇！專心網絡世界接收資訊

關善茹點樣藍法？

藍嘅hehe真係少見

乜周潔儀走左
點解方東昇 MJ潘仲留係度

嗰陣時我得幾歲 叫有線嘅新聞主播做有線姐姐

有線rip

記得亞視last day訪問library個根叔
佢仲要擒高擒低摷帶播

最記得當年曾美華好靚女

精英級 國際戰線：“Letters to the Editor” 歡迎你！

先唔好講黃定藍，果D所謂新聞之花，靠個樣出名之後一係就賣窩輪，一係做金融PR，政治PR，釣金龜，有人仲比人捉到爆房，而家生左仔就扮晒嘢扮賢妻良母，一係靠奶共做局長助理，選埋立法會。有留意嘅都知我講邊D人，廢事開名。

王春媚由細睇到佢大，起碼人地係一心做記者，由大台到有線做足廿年，專業過班新聞之花攞。有線中國組出名夠堅，你話佢係藍，都好難捱到咁耐。

講得對，要支持仲打緊仗嘅二百幾位。
我哋可否整個聯署?
既然李臻目中無人，幾卑鄙手段都要做，要搞到呢班高層日日發惡夢。

始終收費電視 用戶先係一切！染紅就cut爆你 ,有人幫手搞聯署？

CUT有線 藍色思維阻撚住地球轉

仲有黃浩賢會唔會走

Respect

唔講真係唔知
遊安怡呢？

咁既樣都
我扮女人都可能靚過佢

陳書君係呢個？

係

佢條女幾正

證明佢真係基嘅

建議各位主播報新聞嘅時候 著傳統西裝喪禮look

香港最高質嘅電視新聞

聯署同樣地都無佢喎⋯我都希望無個係藍

幾似

以後淨係聽到好似黃珊依d臭雞報「新聞」

唉
而家主播 藍巧 條老seafood 仲未走

有線只睇黃婧宜

佢都辭職

港台都好快保唔住

當年J佢唔少

個名好撚淫，老豆改到佢個名咁淫賤

唔好衝動呀

方健儀

反送中以來從來冇出過聲

根本全面封殺所有講真話媒體，老實講一啲都唔覺得意外，只係睇到香港點樣俾人一刀一刀咁拮死

王春媚
黃浩賢
留守武漢翁維愷有聯署img]

屎忽鬼陳書君冇

王春媚
黃浩賢
留守武漢翁維愷有聯署

屎忽鬼陳書君冇

好有風骨

陳書君正宗大陸人，當然唔簽聯署啦

中學都係廣州讀，廣東省實驗中學

劣幣驅逐良幣

留意今日<蘋果>有線新聞部現職及前員工聯署廣告

BTW有線中國組曾海琪有男友未
有無人識佢
好想溝佢

CCTVB 化
最後推班支那路人甲上主播位

gay 既奶共 無眼睇中共點對gay 佬？

我記得tvb有個女主播爆房俾人影到 舊登有個痴線佬日日拎出嚟bin

你點知的

個樣同隻黨鐵狗黃景樂有幾分相似

唔夠關善茹老，97前已經係度。由年輕睇到主婦look咁。

藍

幾靚女 可惜

想睇番, 有冇片

接咁多政府廣告點敢反政府呀?
之前中大打到飛起佢好似有出post。
好少做過主播嘅Kol會出聲，驚得罪客人，同埋好多靠樣上位，冇跑過新聞，唔夠記者經歷得多。大把記者上年食tg食到飽，被狗打過屌過,都唔知呢班花瓶有冇食過一粒。

BL都禁埋

又係出啲心痛post咋

同李瑧一齊報新聞

善姐已經比新高層下令轉去做編輯, 不過佢都冇聯署

佢同郭舒揚一齊報早晨嗰陣，真係好似阿媽帶住個仔報新聞

咁真係生得佢出

是
港台彈比佢的job都爽死